你認為香港邊度邊間買泡菜最好食?

唔要老泡菜!

唔要大陸人制作既泡菜!

都係金巴利街果兩間韓國人開既店

貴唔貴?

4x蚊一兜
有大中細碼

食泡菜我就一定係韓國街買架喇

多謝巴打推介...不過真心有啲遠..你食開邊幾種泡菜...
我鐘意食蘿蔔同大白菜...都想試吓其他種類...

韓國街d泡菜有分新鮮同唔係新鮮。新鮮果隻好似係淡味d。保質期應該無咁耐。 有一隻係傳統泡菜。辣好撚多

我鐘意食甜黑豆。好撚正

呢個真係未聽過...

其實點同佢地溝通...我唔識講韓文喎...用普通話得唔得?

玩野咩你

廣東話架全部

金巴利街喎。
尖沙咀喎

吓...上次個女人一見到我就指住隻蟹同樹手指公...我以為佢地唔識講既添...

反而想知香港邊度有台灣嗰隻黃金泡菜賣

拋磚
我韓妹frd 話超市貨黎講宗家係最好

食開呢隻，好食

貼錯係呢隻

ＯＫ 啦...千祈唔好買一樽果啲,cutting 唔多好...

食開紅磡果間金媽媽 - 清溪川韓國配菜

好遠吓喎..

食開果間啊 韓國媽媽整

之前食過一間韓國嘢有送 好甜

請問係咪呢間?

新世界韓國食品

無錯。行前少少有間規模細d既

兩間我都試過

以前會係韓國街市托返黎香港
但係依家飛唔到

有無機會原桶買?

唔知喎，每次去我最多買2,3kg擺去寄艙

識貨
宗家府真心幾好 不過要識揀
原棵泡菜好食過切件泡菜 爽口啲
金樽果款既菜比綠樽既靚 都甜啲

買原棵
不過佢話自己屋企永遠最好食